真普選 先最重要呀！！！

普選=光復香港

緊記
仲要係雙普選
即係成個議會同首長

光復香港

普通先救到義士呀

選

其實五個訴求呢個係最清晰易明，而又最容易令國際社會關注or 同情

推呀